而家喺加拿大隔離緊你問我答

太悶冇嘢做睇吓有冇啲咩問題可以答到
利申：學生哥

冇圖冇真相

隔離左右有冇人中招

加拿大臭唔臭

點解咁快翻去

因為要返學,再唔返有可能升大學有困難

唔臭，空氣好

冇，同埋呢邊有app,check到附近有冇人中，但一報咗就會比人哋捉咗去驗，不過呢邊我check返啲數據都冇，同埋其實大多數都係啲人去party中，基本上個地方大，同你喺香港行山冇乜分別

自己book酒店隔離？

朋友屋企